Kong U Hall膠又贏

真係年年都有事發生
唔好同我講hall膠係手足 上年有幾多人平行時空緊
黎明個陣有幾多人幫手佢地自己知

大字型綁人 仲用腳踩
係咪痴撚線
這是正式取錄的大學生嗎？

佢畢業之前好似住Lee Hyson
呢單野應該唔係lee hyson?

好想踩佢
利申：反欺凌

照推算應該係不久將來
會有支新莊忍辱當選後黎個大踼爆改朝換代

由佢呢啲欺凌過人被人欺凌番轉頭既人講出黎特別有味道
雖則程度有分輕重 但本質都係欺凌

只能笑9佢抵死同時希望學生哥唔好咁弱智玩欺凌

多個朋友好過多個敵人

本身諗住year2住hall，依家不了，仆街啦啲仙

黎我大龍華賓館住

咩叫bullyer?

佢仲可以同hyson班人玩得咁開心
唔關果到事啦我諗

當年升仙洽人洽得好撚開心
有次凌晨三更棒住嗰hifi駁晒線一嘢爆maximum炸醒啲新仔

欺凌死全家
不過hku hall應該幾睇運
我有frd入咗去玩得好開心咁
然後freeride咗我
所以都死全家thx

咁依啲如果係一次半次個人覺得無乜嘢，玩下。但又話踩jer又話某間hall住邊層要剪光頭又袋住雞蛋一個禮拜，無袋就俾人屌。我屌啦

唔駛擔心
當然講緊嘅只係冰山一角
講多一個，就係集體喺只有3度嘅天氣下去天台跳飛機
輸咗要單腳企10分鐘

on9

話明龍華大賓館，當然只係宿一霄，我連我隔離房果個都未知咩名

其實最多都係join 下d college 活動，d 大陸人通常都wfc 我地，返去摺毒

直接接觸既機會率近乎零

好奇一問幾時嘅事
香港有三度嘅天氣咩？

SARS嗰年
申：老餅

原來係咁

讀hku嘅都係垃圾

仲有朝早3點打鏍喺數碼港地盤跑十個圈
想當年

你點睇呢種仙制？
我覺得頗on9既 所以無住hall

人生得意需盡顛

他日你grad咗就冇得玩

猶記得當年讀master時望住條勁過橋歎息讀U既滑稽